polo shirt算唔算係最蝦人著嘅衫？

好多衫要著得好睇都係睇身型、樣貌 但polo shirt唔止 我覺得要睇埋氣質 著得好睇除咗要身型好、靚仔/型仲要有一種成熟或者有錢人嘅氣質

係呀 咪好似啲支那光頭西 polo shirt 攝西褲咁

成日見人著polo都飛釘

想像下姜濤著polo肯定變柒頭
靚仔都未必著得好睇

起碼要啱身同身型唔染
香港9成人著衫都唔啱身

之前返學有個人着到成個傻仔咁
俾人日日笑鳩佢

佢係靚仔 不過都要有氣質先得

有無人係著得好睇？

著polo 再反起個領

未見過女人著得好睇
男人都要大大隻隻先著得好睇

大波好正喎
女裝POLO好撚修身

有冇示意圖

Polo真係要睇家底就真
唔講d呀叔呀伯大陸佬
著得polo出街都唔慌窮...

?

條褲真係勁
咁都唔爆，仲睇到佢個籮型

以前佢都幾常着Gucci，唔知呢條乜嘢brand

聽講係initial

我覺得要好似阿部寛呢啲有熟男氣質嘅先著得好睇，佢拍「不能結婚的男人」大部份時間都係著polo shirt

點睇呢d city boy 風格
件衫買大2個碼 舒服過fit 身

carry唔到就好容易變毒撚

依個笑左

手腎要撐到個袖

懷仔car唔carry到？

下 覺得佢已經好毒

係

呢個就係好例子

Bob叔呢

真係腳褲城先carry到

長袖真係蝦人著

我覺得幾好睇
polo 太長 佢又加件襯衫係中間
有d 層次都 唔會睇上去太長
襯返同色bucket hat
我覺得唔錯 休閒風格
師兄 可以分享下你既覺得太毒既睇法嗎

呢個咪柒

好撚柒

dllm成個清潔工咁

brad pitt 係moneyball入面完美示範身材既重要性

估唔到任達華又著得幾好

冠A 都著過一排

長谷川昭雄

詹sir再加小熱褲

唔算
著polo 著得好啲既人著其他衫更靚
Polo 根本係垃圾

initial pr 傳出黎？當初點知的

Initial

佢著咩都carry到

個陣新聞報

邊個夠佢7

大劉。。

大隻+man嘅著polo好正

驗眼啦...著到打工仔/ 工場feel

有邊個會carry到

打手鐘？

呢d咪叫柒囉
潮童

想中出

中賠生?

著短polo一定要有肉

一個字：「大隻」先好睇

型嘅就郭富城
柒嘅就張家輝

香港mk風點睇

勁過張家輝

係167

ralph lauren 既polo
出名阿伯 先著
應該唔可以叫潮童
你點睇

熱褲仲蝦人著

著polo = 步入中年

佢兜口兜面屌7龍心又幾夠薑

唔好成日開埋啲膠post啦
執乾淨自己個人，研究下啲比例仲係着得唔好先再賴啲衫啦

個小朋友著得唔錯
其他

其實點都小飛

Polo + 西褲 + 皮鞋，依個組合可能得佢先carry 到

執下自己個樣就差唔多

搵張佢俾人拉既相出黎

張家輝黎既

真係好型，如果白色

阿伯著果d假貨 隻馬大到

大笑左

柒囉點睇

型到癲

笑到仆街係咪發育不良

個人要夠橫 手夠粗 先carry 到

呢個係着得柒嘅好例子

因為任達華個cutting 真係好靚

認真，都係柒

此post已完

呢個搭配同風格的確係好睇，不過好蝦人著

全部都男 女呢？
Gay post

係 俾個例子黎

好撚型

suit walk 2021?

身型carry 唔到，條褲仲要咁闊顯得上身更窄

張家輝.jpg

點解唔識飛釘既 係咪貼咗乳貼

大陸味濃
本身著西褲已經好錯 仲要攝埋衫 唔合身再加皮帶
再加埋對女裝皮鞋淨係下身已經好唔掂
上身件polo shirt喺入面打底就更難carry
成個look同個平頭髮型簡直襯過老襯

陣大陸味真係好似00年代喺羅湖落嚟咁

polo shirt坦白講連郭富城都carry唔到
成陣大陸"徐" 睇見都作嘔

體脂低

踢波果時甩咗

其實全部衫都係啦！

Your face your fate

忍唔住笑出聲

Agger你問我點睇
利申 我都有polo

好撚7啊

呢d就叫型啦

咁柒就咪po啦

以為自己好潮 世界中心
其實就7到仆街
你行開MK同溫層
實覺得好撚潮架

點夠你玩大佬

唔覺 講到尾咪又係ur face ur fate

有時真係唔明點解要著到咁高腰，個身變左正方形

搭住件冷衫真係柒撚到震
以為自己貴族？

第一眼睇以為個頭係p上去 咁撚大個頭

企埋領仲難

好似大陸仔

還愛我嗎，最深愛是哪些

佢髮線有咁後咩

除衫最型

26夜

長谷川昭雄都俾人話毒撚

型撚到

要男人味好重先著得好睇
要有咁上下身型
個樣靚唔靚仔其次但係唔可以生得女人

萬萬不能反領， 柒中之覇

下 靚仔關姜濤咩事

個B好Q

所以你覺得佢係靚仔。。。？

胸肌+紋身
八兩金著比堅尼都型

如果我係我老母果代我都一定係佢嘅fans

奇行種

假髮

個頭搞乜撚野，成個龜頭咁 正宗撚樣

等睇佬訊又放上fb廢噏

勁似啲支那人

我明
王力宏果啲著上黎真係完全唔同
你叫周杰倫著你會笑

佢人生除咗矮+埋大陸西單

真係無懈可撃

polo其實仲易飛釘過T Shirt
啲布料粗糙，磨幾下其實就會飛釘
相反宜家啲T shirt柔軟啲同埋無咁緊身
扯lin旗都無咁明顯

除榮搞乜黑左咁多

以前中學PE 衫圓領轉Polo 有超過大半都唔肯轉

浸支那味出晒嚟

佢飛定你飛呀

180 大隻
著咩都好睇

乜又係你呀#227650

純粹好奇點解隔幾個月就出個Post 1 次?

咸爺有冇踢過石地場

26嚿蕃茄

柒就柒架啦

但都唔夠龍心講..

太撚大件
細返少少都OK既

背要夠厚先睇好睇
大家多練引體上升啦

167嘅比例係咁7

真係成個大圈仔咁

城城都咁上下高 但型過佢n倍

唔好嘥氣啦 係連登講衣著
咪即係叫A0毒撚教你破處
佢地統一答案就係練大隻 白tee老牛夠做
保守到仆街

見到佢地啲回覆我就開心喇
我好支持多啲港男保持呢啲態度嫁

咁多人唔知張家輝金雞3 特登扮大陸佬

明明就好型

成日都覺得成班毒撚討論衣著po好好笑

追曬成個post一張大波妹著polo嘅圖都冇
連登果然係最大同性戀論壇

搞唔掂 柒味濃

Brad Pitt著咩都carry到㗎啦

ur face ur fate

Polo真係Damon Albarn嘅標記
本身英國仔著上嚟氣質唔同

呢個咪大家食j

輸了，其他人都輸了

係金槍人呂以村先生

樓豬幾撚時死
咁撚柒著咩都冇得救啦

膊要橫
要有胸肌
要買keep size 胸位要束束地
咁先撐得起件衫

一係高瘦型
要slim
都係要fit size

又矮又肥...
本身咩衫都唔好睇
一係著boot加墊 一係減肥啦

好撚老土好撚核突

亞洲人黎講, 得gay佬同大陸佬著

Neal

matt bomer

識野好撚正

咁柒仲要chok 住影相更加柒

街上面啲乞衣啊伯就係咁既style

好簡單
著polo有胸肌無肚腩=man
無胸肌有肚腩=支那仔
完

真係估唔到會舉姜濤做例子

真

其實第三張著得幾好睇

仲要係白色, 痴線

成個大陸仔咁

其實佢做呢個動作驚唔驚用力過度要爆呔？

長髮加polo 先難 carry

2樣都carry 到既肯定

戴帽嗰張唔錯

第一張先啱sor

initial

佢都勁啦50幾歲
仲做到呢啲動作

唔夠3秒就柒返

佢個身型
又寒背又私私縮縮扮怕醜
邊會好睇

樓主pin

成個北佬咁
其實佢生得同佢老母一個餅印咁樣佢老母都成個大陸婆樣
如果似佢老豆會好好多

其實個配搭好柒
不過靚仔身型好屈機

唔洗理佢地 我都覺得幾好睇
popeye風格

唔覺 我著得幾好睇
利申 高大靚仔

阿部BB

原來扮大陸佬 我仲以為佢扮緊超人
多謝提醒

其實咪又係身型靚仔同高度，polo因為貼身，大隻厚身佔既比分高d

再加埋個pose
其他人做一定柒到爆

柒到爆

一定要操胸背先著得好睇

柒到震

大笑咗

只限靚佬著

完

我有剷車牌

好睇

柒到咁都好睇?

點解一定要質疑人哋 外國style同日本style唔同咋嘛

轉心揸車，點知山坡又斜。

攞佢出黎有咩係carry唔到

如果大隻著真係會好好睇，撐得起件衫
冇返咁上下身型去著會有陣土味

呢張相 如果擺係其他潮流討論區
或者鍾意買衫既人
我諗個反應係介乎 普通-好睇

係連登就會一律 柒 好柒 好撚柒
意見：你靚仔 有身形 點著都型

如果係張家輝著就柒啦

真係好睇 不過圖中個造型仲高門檻
要高 瘦（極瘦） 身形薄and橫 好睇

btw 你地最愛既u記 出既月刊 lifewear 主編就係前popeye cityboy 風格既總編

又係希哥

要知道個人係乜水先覺得好睇既
咁究竟係睇人定睇衫

點解冇女睇

厚定闊啊 講乜鳩

其實無乜關係 所以我打btw
我係無意中發現呢個style 覺得正
跟住先study落去 先識長谷

好柒

衫褲都好有問題喎

又幾cute

樓主我記得你呢個post開咗兩三次啦喎

邊個黎？好靚仔啊

Jed

胸肌夠飽滿應該無咁易飛

真 呢張型到
證明高佬真係點著都型難怪現代女仔淨睇身高唔睇樣

睇頭兩張以為拎緊啲柒既出黎睇
原來係認真

佢到底乜撚野事
柒都算 真係少少氣勢都唧唔到出黎
個對無辜下垂眼
食左魔法萌萌蛋包飯

damon albarn 而家已經係個啊叔

手臂 eric sir

厚咪厚囉 屌你老母你弱智咩

好正嘅gay 洋腸

傻閪仔唔撚識操喺度吠
闊同厚都唔識分

排骨毒撚健身室都未入過過主啦

終於見到個真心著得型既

講緊你呀 好撚可悲

我屌9緊你呀 自欺欺人 弱智毒撚

大陸狗

出街見到都係柒polo令我都畀呢個問題困擾好耐
原來真係有人著polo著得靚

Polo shirt係運動衫嘅一種嘛
就算身型唔係操爆肌
起碼都唔好有贅肉/ 過瘦
體格好已經撐起一半
另一半就真係睇氣質/氣場
多數加副太陽眼鏡就點都扮到少少嘅

還愛我嗎 繼續愛多一些

仲要反起個領

就黎上到心口
正正經經著條普通褲咪已經幾靚仔

佢出名唔識著衫架喎

Um.....當我冇講過
點解鬼佬老得咁快咁誇張
Google咗下佢後生真係好靚仔

啲阿叔話反領既功用係打golf時唔好曬親條頸

City beggar 風格

支那仔

男人身厚有胸肌就好

Conor McGregor見過咁多個男人之中數一數二完美carry polo嘅男人，膊橫胸厚，上臂夠粗，完全突顯佢身型

好似dband 3mk味
佢以前細個個樣順眼好多，都睇得出係有錢仔。
9估電競夜蒲好多mk band3不倫不類既人黐埋佢度
氣質差咗好多。

講真啦我覺得氣質呢啲嘢係會互相感染

麻麻wo
著到佢無頸咁
不過可能係因為佢打拳防守會練到縮頸and小小寒背

關咩事你胸大粒lin就冇左？

高腰褲令到成個比例好好多
黃種人最需要呢樣
因為好多人都係頭大腳短
著高腰褲睇落隻腳長啲

因為佢嘅配色最易入口嘛
第一張同最尾嗰張其實換返件淨色嘅polo會好好多

認同
練大隻係令到底分高啲啫
唔通日撚日都著白tee老牛咁柒咩
同埋練大隻同著好啲係可以共處

認真，其實關，胸肌大到一個程度粒lin係向下，不過要係好L大隻個啲

班人仲停留喺skinny fit年代
冇咩好討論

你膠啲

polo衫同波衫一樣，都係要fit身先好睇

而fit身就好考身形，有肚腩已經遮唔到

Carry唔到就變大陸人

又係呢啲廢話，咁唔使討論fashion啦

你自己咪又係毒撚

毒撚都唔會咁著啦

香港人喺呢個風氣下生活咗好多年
由高登年代開始就係咁
係人都知又高又大隻又靚仔著咩都好啦屌
但現實有幾多個係咁
普通人係咪唔可以執靚自己
拉近同高大靚仔嘅差距？

好似幽遊白書個讀心拳手

連登個個都Brad Pitt咁，無辦法啦

連登唔知點解好睇重歐美風
但明明大家都亞洲人身形
上面張Polo相我覺得一般，但有排都未去到毒撚level

唔著最型

柒

柒撚到閪咁都話型 連登仔d taste真係好撚柒
著撚緊nike pro出街？

連登仔一見到大隻白人就即刻吹奏

咁撚樣都柒
想知連登仔係咪仲停留係jogger pants
著撚緊緊身衫Nike pro出街既連代

樓主久唔久就開呢d衣著post
仲要個語氣永遠有陣柒味，唔使睇名都知係佢

Conor

咁撚樣叫完美carry

呂以村

又係你
次次都話女人淨係睇男人身高
明明樣重要啲

佢冇講錯喎
識襯衫可以縮小身型差既缺點 高大本身已經冇缺點

樓主係有心嘅
不過喺呢方面見識好少
咩都唔識咁囉

好有氣質

柒男著polo好過著件tee無咁毒

Happy 伯
其實佢都唔差架啦

我個人認為著POLO SHIRT 最緊要個領要盡量拉後啲，咁就無咁柒

建議你去gym room望下柒嘅180大隻
試下唔好自動腦補木村個樣

邊個嚟

bob叔著polo shirt好撚型

因為姜濤都係柒頭

你貼緊係失敗例子呀可?

點都好過矮瘦撚

比人拉緊都咁撚型

連光頭都carry到

唔係呀女仔角度話你聽 一定最睇身高

佢係好有taste 冇人戴tf belt型過佢

因為我對呢個話題好有興趣